唱衰黃子華, 會唔會係黃百鳴既陰謀

呢條友, 攬炒做得出

點唱衰黃子華，都唔會睇黃百嗚

今次我信黃子華

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post